有無手足唔想藍斯走

為球會斷腳，一復出就打返起，幫球會爭前四
踢咗十年，咩位都肯打，無功都有勞
足總杯絕殺，打熱狗，呢啲時刻真係歷歷在目
真係唔想佢走

爺爺已經唔係度啦

其實做乜唔用佢？

愛狗唔鐘意

廢

唉

入波了

支持藍斯

唔好走

永續

愛蛇做野唔使你教

藍斯之前自己扭計駁加人工唔續

講真，無功都有勞，20k真係好貴？

200k

斷腳係即刻打返起咩
記得當年啲改歌都係話佢廢
好似講咗一排佢入完波就有名人過身之後，先開始多正面評價

本來想 因為質素真係一般
但見佢而家咁撚慘都落足120分 都真係有啲唔捨得

佢既才能真係頂盡後備料，表現咁唔穩定仲想拎正選人工，隔離大力臣高佢幾班都無佢咁高人工

離開左阿妓仲夠唔夠料上網溝港女?

但熱狗好似冇乜人拎多過250k

諗起佢走就想喊
撐左佢咁多年 波衫都有幾件

所以咪冇冠軍囉

熱狗有幾多個冠軍？

法比講再見 這位置換成藍斯

我都係，身邊啲人成日笑鳩我迷藍